Sergio Guzmán Mayorga
Semestre 3
201614859

Juan Felipe García Carreño
Semestre 4
201531352

*No se utilizó la clase Histograma recomendada, se usó un método main para obtener los datos del experimento y luego se realizó una gráfica en Excel.